Dans chacun des cas suivants, calcule les longueurs manquantes.
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ tel que $AB=9$~cm et $\widehat{ACB}=30$\degres.
\item[$\bullet$] $DEF$ est un triangle rectangle en $E$ tel que $EF=7$~cm et $\widehat{FDE}=65$\degres.
\item[$\bullet$] $IJK$ est un triangle rectangle en $I$ tel que $JI=10$~cm et $\widehat{IKJ}=55$\degres.
\item[$\bullet$] $LMN$ est un triangle rectangle en $N$ tel que $LN=11$~cm et $\widehat{LMN}=33$\degres.
\item[$\bullet$] $RST$ est un triangle rectangle en $T$ tel que $RT=13$~cm et $\widehat{RST}=70$\degres.
\end{itemize}